操你媽的覺唔覺食土豆條點西紅柿汁好傻B,完全掩蓋咗土豆條既鮮味

覺